民間記招真係要諗諗自己定位

我欣賞搞手動機，但記者嚟你個記招唔係奉指一定要到。
好多記者不停質疑記招嘅代表性，記招如果冇代表性，到底點解記者日日要同你播呢？
記招發言人嘅回答不停話佢哋唔代表任何人，問問題又答唔到，播出嚟說服力其實真係好弱。
仲話以後有市民上嚟發言，咁咪即係好似集會畀人發言，但想逼記者幫你播？邊會有人理你呢？

好簡單 我地唔係大台 但我整合左大家意見 想分享比公眾知

應該叫公眾記者會

唔鍾意唔好黎
覺得冇代表性唔好黎

睇到陳到Facebook 咁講
參考下？

//即使我同意其內容，「民間發佈會」不能代表我。民間發佈會牽涉幾多人有份參與，就只代表參與的人。所以我希望他們能正名為「連登發佈會」或其他類似名目，勿盜竊「民間」一詞以挾民意。

尤其是，當政府每日 press con，你又 press con，自然你就成為民間代表。這不就是大台嗎？

沒有大台，就沒有談判對象，就不會被出賣。
不是我針對他們，而且我針對大台這件事。//

記者唔嚟咁你開個記招為乜？

講事實
唔兜圈既記者會

我地只有拿出理據or講之有理去反駁政府既言行，已經夠啦。
我既理解就係好似一個youtuber咁，講得好自然有人睇。

加埋自己係youtube直播有冇得諗？

如果多人睇，傳媒冇可能唔播

咁而家記者覺得佢有代表下次再開咪唔好去
而唔係而要出席又要屌

我覺得真係要對記者會問嘅問題有多少少準備
如果條條問題都話我哋唔係大台，我答你唔到，好快你可能得返蘋果或者新唐人
如果你個記招接觸唔到同溫層以外嘅人，搞嚟就係完全多餘

你第一次開記者先叫做嚟睇下搞咩，你覺得你個記招冇新料冇soundbite，講嘅嘢上連登都搵到而講嘅人又冇代表性，我寫包單扑咪嘅一定一次少過一次

你開記招唔理實際功效，咁同閂埋房門打飛機有咩分別？

我會覺得係可以係一個除左表達公眾意見之外 仲可以係公佈後續行動既一個公眾記者會
雖然連儂牆、fb記者報館報導都有效 但始終無一個電視媒體去報導 好難完全滲透哂落去

請問你咁講同何妖有咩分別？

覺得你地好叻 始終第一次搞記招 點都會有小小不足 不過唔好覺得失敗呀 支持
Btw 可唔可以 部分嘅抗爭者都認同XXXXX

宣傳
大型民間活動 爭取五大訴求 譴責警方政府

主要原因（我覺得）
好多 老人家係同路人 唔識上網收集資訊

收納意見
街站，討論區